靈魂寶石幫唔幫到老鼠安

幫佢搵返靈魂

佢而家係壞咗呀

無左靈魂

要用餘火

要復活肥絲
壞左變成壞右